點解馬鞍山線堆支那車咁臭

日本車咁多年都冇呢個問題